perfect men果個暗瘡分手療程話1888蚊10次係fake人定係真係堅嫁?

見到廣告話1888蚊10次，又話可以清暗瘡，有冇巴打去過，到底係fake人啊定係真係堅嫁?

fake人，唔好去
係真係堅，去啦

利申一問，咁抵定還是呃人，日日到係到擺廣告

乜撚野叫暗瘡分手療程 我同粒暗瘡拍施？個名咁撚on9俾着我都掉頭走

直頭踩人心口

同問。。價錢好吸引

好似話係必瘦站group既
尃搵笨柒

樓主有冇去

去過，hard sell到令人想嘔，好彩全身而退

咁佢幫你做左咩機覺得有冇用

都係睇臉，再硬sell,冇點做過野

無俾你試機？

完全無

等你上去再sell你 基本啦

呃9人架 食a酸好過啦

Agree
搞咁多野都唔知work唔work
不如a酸算 80%機會work

有無人上過去-.-

Push